突發 警犬喺太古站放催淚彈 兼打黃婆婆

屌你老母啊

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

太古痴左線 扶手電梯走唔切

喺室內放催淚彈已經直頭謀殺

on撚9 警察越搞越差 佢地真係覺得咁樣解決到問題?

又站內放彈？

屌佢老味黃婆婆都打 真係睇到好撚火滾

屌!!!!!!!!!!
成堆人係扶手梯捉人

啊婆都打冇陰公

仲要喺太古站 明明設計係準一個防空洞 都夠膽放催淚彈屌你老母

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

今晚各前線應該都有鬼
全部都要強硬拉人
快啲退

係咪得now有

咪ON9
佢唔係要解決問題
佢係要解決你個人
攞你條命呀

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

立場話一出站即刻ＧＧ左
各位快退臥底太強

起碼拉左十個呀屌

TVB啱啱直播 直頭係打黃婆婆

屌你老母 係咪痴線

走啊！

太古有狗捉咗幾個手足呀!

既然班狗真係冇下限 係時後食狗肉啦！！

推

婆婆有冇事？

係咪有鬼先咁快手

仲有推人落電梯

婆婆而家點

Tvb:警方阻止記者拍攝

全面不合作運動 癱瘓香港

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

應該吸到催淚彈 而家坐咗喺度

一定係
走去邊都咁快有狗部署

警犬？

今晚又起碼30個手足落單

唔 可 以 搞 老 人 家 呀 屌 你 老 母 ！

屌你老母 太古你班仆街 好出黎

Diu 仆街黑警

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

屌你老母好撚嬲

婆婆

有冇人依家出嚟

屌你老母呢個真係要支持老豆搵仔

有冇人知婆婆情況點！！！

今晚有鬼唔好出啦

我想啊，但我完全掌握唔到咩事

剛睇直播 喊左出嚟 真係唔好就有流血或被補

好多鬼呀今日

睇電視 食咗催淚彈 而家坐咗係度

黑社會集結（北角），並手持鐵通木棍，現場有警察但沒有任何行動，與721情況一樣。

狗扮示威者
另外分細項
前面所有過激行為
是否卧底帶起煽動現場
令警察有目的推進？

你老母夠打晒鏢靶夠死撚左啦

中產英國佬地頭都夠膽搞

北角警黑
葵芳毒氣室
尖沙咀爆眼
銅鑼灣臥底

雖然撤退走得太快係會人踩人，但太慢又會走唔切

CLS....電梯位置捉人, 一個唔小心跣腳就大銀件事...

係呀，響上面推鳩示威者

一定要搞大佢

黑警係太古行人路喝罵路人喝人走
路人：我住呢度㗎，叫我走

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

tvb係咁屌警察唔俾記者入去

煲大佢！！

婆婆仲狂屌

[拋磚引玉] 全民流動文宣

we shall never surrender

tvb話警察唔俾採訪嗰個主播俾人換走咗

要見血

變態GA? 唔怕報應GA?

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

冷氣軍師

香港只剩低癱瘓機場呢一隻牌

鬼到 都未出地面就同班狗兜口兜面撞到正
仲要太古站電梯好多都好長 要走極困難

跟住黑警回番佢句：大哂呀
原來對方講咩覆番句大哂呀就搞掂
可以set 做hot key

佢地有無當你係一條生命 係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

係毒氣，唔係Tear gas
改口啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

太古都有開槍

有無野需要支援？我住太古

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察有份做0既.....真相大白呀..

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌所有黑狗老母！！！！！！

婆婆就算俾人㩒左落地下都堅持大叫死黑警、警黑可恥

我男人老狗睇live睇到喊左
好可狠不能署身於現場

尢其自己本身有幾次運動都撞到佢、吹過水
個心極難受

其實地鐡站拉人
告得入嗎？

因為警察扮示威者裡應外合。

冇錯
有幾次見到佢都叫佢小心
佢次次都話放心啦冇事㗎 有事嘅話以前有拉咗啦

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

睇情況 可能啲人落去屌狗掛

睇咩罪 攻擊性武器應該得
佢證明到你係其他地方搞事都可能得？

太古要唔要人？

我地一定要升級

依家警察用曱甴形容市民
同當年納粹德軍一樣
呢一方面都要煲大佢

嬲到喊 屌佢全家呀 何時何地都放催淚彈 咁同恐怖襲擊冇分別

721

佢地係想殺人

有冇人會幫到黃婆婆

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

呢一樣都係其次
屌你老母有乜理由 係一個準防空洞入邊放催淚彈啊

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

文宣

有冇人會有黃婆婆資料

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推上去比更多人知

狗扮示威者掉燃燒彈燒狗

Push

今晚比黑警捉哂路，葵芳，太古未行動已經有防暴到場驅趕，除了有鬼報寸，黑警應該已進入地鐵控制室全程監控。

好心痛，佢仲堅持過好多後生仔
佢每朝都去圖書館捕住個電腦搵資料，然後整裝參加

手足要留意後面呀
警犬有可能會從其他地鐵出口進入然後前後包抄架

本身黃婆婆鬼殺咁嘈，突然冇左聲，d狗又係咁鬧佢，都唔知係唔係比狗做左d咩

係呀

班公安係咪傻左

警察幾時死全家